[形勢分析] 共匪的出路

共產黨 怕的不是亡國 而是失去政權 然後比死更慘地被清算
習行的強硬手段 惹來反彈 使遍地開花 整個共產黨正面對著政權崩潰的風險

中央的三步棋
斷
出解放軍 承受國外和國內的輿論
如不是出現中華分裂的情況 出解放軍便出師無名
以黨或以國的名義出兵的爭論 將使中國分成兩邊陣營
共產政權崩潰的風險非常高
這解釋到為什麼在他們國內不斷宣傳港獨 抺黑整場運動
其實是製造武力振壓的名義

拖
拉長時間 破壞運動 待對方出錯
但時間不是完全企在他們的一方 因大陸人開始被喚醒
此步可謂雙刃劍

和
尋找雙方仇恨的根源 做大和解
用林鄭承受所有罪名 試圖回復正常狀態
此舉風險最少 但有一定難度 因同時要面對內部和外部的敵人
但不是沒可能 而是輸多少的問題

以目前階段 中央想以最低成本做大和解
所以放輿論出來在五大訴求上討價還價
他們要在全輸的情況下做大和解 其實非常簡單
推薯片出來 重啟政改 行雙普選 重劃一條中港河水分界
但未到沒路行 他們都不想失去任何東西

我聽完香港之歌 感覺到光明就來臨
希望各位巴絲繼續堅持五大訴求
香港人 加油!